{
  "React Developer in 2019": "2019 React 开发者",
  "Legends": "图例",
  "Personal must know": "必须掌握",
  "Good to know": "最好掌握",
  "Possibilities": "可以掌握",
  "Learn the Basics": "学习基础知识",
  "Learn the basics of HTML": "学习 HTML 的基础知识",
  "Semantic HTML": "HTML 语法",
  "Dividing page into sections and structuring the DOM properly": "将页面划分为多个部分并正确构建 DOM",
  "Learn the basics of CSS": "学习 CSS 的基础知识",
  "Grid and Flexbox": "Grid 布局和 Flexbox 布局",
  "Responsive Web Design and Media Queries": "响应式 Web 设计和媒体查询",
  "Syntax and basic operations": "语法和基本的操作",
  "DOM manipulation": "DOM 操作",
  "Hoisting, Event Bubbling, Prototyping": "变量提升，事件冒泡，原型",
  "ECMA Script 6+, learn new features": "ECMA Script 6+, 学习新的特性",
  "JS Basics": "JS 基础",
  "jQuery (Optional)": "jQuery (可选)",
  "General Development Skills": "常用开发技能",
  "GIT - Version Control (GitHub, Bitbucket, GitLab)": "GIT - 版本控制 (GitHub, Bitbucket, GitLab)",
  "HTTP/HTTPS protocol": "HTTP/HTTPS 协议",
  "Learn to search for solutions": "学会寻找解决方案",
  "Terminal usage": "终端的使用",
  "Data Structures and Algorithms": "数据结构和算法",
  "Design patterns": "设计模式",
  "Build Tools": "构建工具",
  "Package Managers": "包管理器",
  "Task Runners": "任务运行器",
  "npm scripts": "npm 脚本",
  "Styling": "样式",
  "CSS Preprocessors": "CSS 预处理器",
  "CSS Frameworks": "CSS 框架",
  "CSS Architecture": "CSS 架构",
  "State Management": "状态管理",
  "Component State / Context": "组件状态 / 上下文",
  "Async actions": "异步操作",
  "Form Helpers": "表单助手",
  "Helpers": "助手",
  "API Clients": "API 客户端",
  "fetch (native)": "fetch (原生)",
  "Utility Libraries": "实用工具库",
  "i18n": "国际化(i18n)",
  "Server Side Rendering": "服务器端渲染(SSR)",
  "Backend Framework Integration": "后端集成框架",
  "Desktop": "桌面端",
  "Type Checkers": "类型检查器",
  "Routing": "路由",
  "Testing": "测试",
  "Unit Testing": "单元(Unit)测试",
  "Integration Testing": "集成测试",
  "E2E Testing": "端到端(E2E)测试",
  "Static Site Generator": "静态网站生成器",
  "Mobile": "移动端",
  "Virtual Reality": "虚拟现实(VR)",
  "Keep Learning :)": "坚持学习 :)"
}
